今日美股盤前已賺2000USD

又賺...有冇咁易玩

買左咩?

勁

開盤倒輸20000

輸緊10%

買乜都賺啦
NIO,NIU,FUTU,LU,LI,XPEV,PDD
除左TSLA

中概股個個都賺

2000

星期一玩大麻盤前都賺左3000USD, 點知走唔切, 宜家輸緊6000

我都差唔多 大半倉NIO

盤前 trade 左先係你既錢

越嚟越多人開呢啲膠post 股災近了

真係勁既人唔會懶型就圍講

點撚算 又蝕緊錢 買咩都錯位入

2000係最基本啦每日
通常1-2萬起就話打下飛機姐

6000 美?

JD

得四千幾

yes

玩咁大

pk開始有人貼倉

噚日清晒倉 又要等做特價先入場買貨

SNDL

我以前都係，最後咪又係輸返曬